今次武漢肺炎幫到蘋果AirPods 銷量創新高

見到個傻仔除口罩時彈射AirPods 落地

我就係個傻仔

跌撚爆左一粒 air pods 好似仲可以用

airpod電子垃圾都好買

肺炎經濟學

買返 中間有條綫 連住 嗰種啦

咁...不如用返有線